厲害了我的國，連八叔都要癡埋我地中國度🇨🇳

奶我國不留餘力既八叔
又喺我國開公司，又講普通話
好似唔記得舊年喺廣州點樣比人歡迎咁

回廣州

眼淚...眼淚掉下來了

イェタイガー！！

八叔全力奶共

正喔 返祖國睇fripside

淘寶AC幾錢?

睇又老又巢皮不了，我要睇廁坂堇

雞都好睇 = =

睇fripside 打下家虎好過

八叔扭屎忽花